[通識]台灣如果申請成為美國既一個聯邦州，對台灣有無著數？

好似夏威夷咁做

冇

有

成功咪有囉

華盛頓 波多黎各排緊隊

而家台灣喺條邊線到玩得幾過癮

申請加入美國 即係強迫全世界所有國家歸邊

風險高回報高 但係一但玩大咗就會連美國都收埋皮

之前個單美國豬(萊豬)入口, 被人話影響台灣本地農民生計同危害本地人健康o既事

KMT仲有人提倡"對美國說不"

呢班人點會buy美國?
分分鐘鬧返親美陣營冇骨氣

KMT仲有人提倡"對美國說不"

同美國決裂 全面親中？

美帝：唔係你話入就入排下隊先啦